早餐呀。。。。。。。

辣殺

好唔好食？

說好的減肥呢

屌你老母臭閪

麻麻 她飽

雞扒

終於唔係豬餿

牙b今日個早餐麻麻喎

邊到

b 好大食

做緊咩intern?